以後見到任何建制派人士，請叫他們新名，忠誠廢物

見到垃圾做乜叫舊垃圾
行過就算

見到泛民要點？

35+勇士

假忠誠，真廢物

係咪忠誠好難講，但廢物就一定係

經過街站已經咁講，企檔條撚樣即刻啤住我

借紅打紅

哦